# Extranet-back

## Scripts disponiles

Los siguientes scripts se van a usar para levantar nuestro server

### `npm install`

Primero tenemos que instalar los paquetes de node

### `npm start`

Con este comando se levanta el server
